［教學］9.21 比人打 教你點還手好

就係唔好還手，唔好出現

文宣既野 冇左 第二日貼過。你地知手足幾快手架啦

相反佢地動員咁多人實洗好多錢

而洗錢目的都係打人拉人同做受害人

唔好再失去d手足喇。

我知大家睇完片好想參與 想還手。但要還手唔係呢d日子。唔好主動去挑機然後等還手機會

咁同果日襲擊我地既藍絲白衫冇分別

唔好中計！

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

1. 俾人攻擊郁手郁腳/ 對方手持武器

--> 唔夠人就走啦,

or
--> 快速組隊
報數 1